千奇唔好玩火!!

點解? 因為佢地唔開得真槍 只可以派消防員警告千奇唔好玩火呀
到時民意又逆轉